[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5769)

波PO已死

又唔撚開？

無人開

lm

太好 佢無開

快燃到

戴巴拿

召喚風紀

葡杯大波未

永久黑單

-5角快撚啲啦

唔開就岩 我block左

波台風紀 全面進場

收到風報假比人斬死左

唔開就唔好搶啦

快手刷啦

烏法快手追和 客和

屌你老母

邊條撚樣唔開咒鳩你輸足一世錢

乜撚野半2全2

屌

搶完唔撚開
屌你老母

樓主pin佢黑單啦屌佢老團

仆街
葡超２：１

客真係垃圾隊黎

屌你老母 垃圾客隊

要水精宮定般尼好

烏法真係垃撚圾

差一球

水晶

係，開左又要左搵右搵

屌你老母快撚d刷啦

最搞笑係未贏但讓平半，銀河都話贏過下

Lm

你老母

般尼
赫根
狼隊

聽日訓醒對答案

利申 有買

留名

你條垃圾

我

Gun

LM

有角未呀屌

輸撚死你

又唔開

報假搶1001係咩玩法

葡仔

留返你同老母落去食飯啦

馬里廢撚到

俄仔唔好半2全2ok?

我唔鬧 真派派我

真派先算啦

派我

兩場比多粒 買左2x1過關8陪

Gchi

唔要水精都唔會要般尼

-5c 88

角大放棄 等下場

葡杯客隊廢到 唔係有球12根本唔會入到波

烏法真係廢撚到

等英超算

頭場兩隊上盤都廢到空難

屌你老母刷兩隻之後又冰

俄超主又唔CUP 又半2全2
想點撚樣

唔知做撚緊啲咩其實咁撚廢可以直接唔踢下半場

今晚嗰兩場唔好有任何期望
咁諗包你心情開朗

又冇角

旺角建興大廈懷疑有男嫖客感染新冠肺炎。本港今日（23日）新增73宗確診新型冠狀病毒個案，其中8宗屬源頭不明個案，當中包括一名35歲男子。消息指，該名確診者承認於本月8日，曾到旺角花園街及亞皆老街交界建興大廈光顧鳳樓。

當局知悉事件後，上周末曾到上址尋找有關性工作者但無果，據知確診男子報稱忘記曾到訪的樓層。警方連同衛生署人員，今日凌晨曾派穿保護衣人員到上址洗樓，呼籲一樓一單位內的性工作者接受檢測，以防爆發新一輪的「召妓群組」。

雲巴？

有無手足無錢賭 有個機會可以反底

點解客隊全程高水平手都鸁得咁輕鬆

有角未

頭場預咗啦 修頓唔賭都睇得

馬里我屌你老母臭西

kimochi個龍幾勁

刷多4c 一世球迷

聞西抽未

唔算丫，主on9姐

快啦屌 -4

兩場比多粒

主個龍成個晨運阿伯咁

俾多5個角

4:2

角球屌你老木烏法

主隊幾時入面子球

有冇手足確診之後係咪可以上黎派10 1 口水一啖

烏法杯未

餓超又半2全2
對烏法真係廢撚到

烏法含啦 你估你係國米可以讓2追4阿

成隊都係啦 跑多兩步就唔追

聽晚 後晚啲波好似可以追下數

唔會呀 直接0:2完

死報假撚

咩話俄超高水半大順利開出

10c 完場一定得

馬撚cup未

烏法正式玩撚完

食屎啦烏法 5分鐘輸撚到依加 一個似樣嘅攻勢都無

俄仔 係咁食角 想點

入多球啦俄仔

屌佢 少少機會都無 有無咁撚廢

買烏法係乜嘢心態.....

奇姆基世一

馬里12m

馬里又12

客 12m!

烏法仲要連輸唔知幾多場

食完角未

Feel到會炒 內定主隊

2-2

2:2 cup plz

俄仔可摸以畀12碼

又比假希希 垃圾隊

屌烏法刷下角啦

烏法比多球

角大無了 88

2.5B下埸啦

On9插水都有12 個球證on9

入球單

Ufa

馬里會踢到加時/互射十二碼

俄仔力做角細

1-2

Dllm 烏法解散啦 等咗成日 第一場就jump

烏1:2

8倍

1-2冰實

不了

收咗油 等12點之後

馬里再插多球12碼

冰實

奇姆頂撚住個雞頭

馬里比多粒

買左大 好彩入

頂實呀屌

頂住

力做角細

追和就好笑

烏法走盤ok?

頂嘜鬼 主隊入撚到咩

又食角...................

兩場半大全大

馬里最好比人淘汰埋 呢隊垃圾 睇葡甲都降班

3.5s收息注頂撚實

烏法似追和

唔好咁痴線啦

入了

烏法2:2！

乃木又中。。

買咗和2串1呀快啦

好開心 第一次中咁多

頂撚實

馬里絕殺

10角完場咩都得

鳥法俾6分鐘你證明自己, 反杯啊

好多報假狗

比球12主隊啦

十角介賭十年

勁到

竟然咁多烏法隊友

客頂住

根本「都」係垃圾

頂撚實奇姆

立即完場！

早知跟半大算，買乜能角大唉。

Btw 抽未

烏法入未

補幾

奇仔頂住！

葡盃唔係又和咁on9

馬上完場

奇姆基請立即訓地

完場先黎比角

睇下星星啦

完未...

補2 最後先肉緊 呢隊波好on9

奇跡4連c plsssss

完

頂撚住

88

KIMOCHI送錢盤

馬里絕殺啦

1-2完

奇姆收錢！

Kimogi

針5k 屌

聽日多嘢玩啲今晚啲波好似都幾惡賭

馬里和波 客晉100%

下場推咩

想要和零單

2.5s 咁撚爆

烏法 入球單 @1.9✅

仆街
烏法個龍老遠跑過黎幫客隊解圍

用手接實掉入龍咪得 佢都係龍嚟

今晚有重心

第一次全中 太開心 多謝之前各位波台大蛇帶小弟羊錢
10 1 100

打政府工驚閪咩

笑撚左個我話既

後面條友空晒， 佢唔頂走，後面件黑衫就ＶＯＬＬＥＹ啦

中

有

me

水晶宮平手盤？

垃圾馬里 空難啦

快到，20秒都無

我地中了

1

馬里

葡仔絕殺 ok?

中咩烏法輸尻晒了

佢追和都要空難？

唔絕殺輸埋佢啦

唔係同路咩

滴露乳今晚英超有冇心水

唔絕殺就空難啦

旺開有條路，之後有冇咩心水

最後上咗主盤，諗住客受讓邊有咁着數

水晶宮又派錢了

我啲波水你都要？

今晚都係d西波
留返幾日後歐聯歐霸好過

#221 請留tg

哭啊。。。

閪巴抽未

未睇

過哂 10 1 100
起身對答案

2-3

屌你加時即刻入..

補時即入撚狗

今晚又有甘岡2.5b

q

屌你老木頭先唔撚入

又黎木佬劇本DLLM

好彩係買客晉仲有得叫下

認真
今日好黑仔
要左水晶宮睇路

咪派比cd rom la

最近順，要左水晶宮！！！加油

Cd rom黎?

係，未見過

水晶宮高水過搬泥！？

荷乙 客有冇睇頭

我一過12點先比個袋夾親
再係條街中頭獎

一齊加油

想買完瞓教算

真cd rom
派228

咁就反底啦

出面全部落飛得馬會同澳博回飛

發現我開post又冇買就會大波係咪我問題

買左條8x1
中左聽朝派
10 1 100

我了

祝中 我了

前面唔關事

三場同路 一場skip
希望大家都贏

重抽

一返來奇姆高水平手收錢

睇錯夾親個袋

師兄，我想講
雖然係開心
但你好似都係贏幾舊，派一舊會唔會太多

Ok我改改佢

我冇買就大波係咪我問題

我受半買
得1.72

垃圾馬里加時23

贏就得了

win $14xx la

內定中我 呢次唔收
下次贏幾k
先派我

冇人要狼隊咩

有千二

直屌客win

睡超3場得一場有盤

咁耐都無應機，重抽吧

咁買邊場大呀

e神 聽講你尋日買波杜對家

我走盤都派一舊

戒左大波了

90分鐘內絕殺未好

條友有出飛

你咪又係買大細

錫菲
列柱 得半格
學生隊
蒙特雷
斬木
彭拿費爾
奇姆基
般尼
最後收手注 唔得訓教 心淡

鑑於上手得獎者失蹤 決定再抽過
10 1 100

咩聯賽唔記得左 輸太多場了

lm sin

玩亞洲盤

幫鋼鐵人留

搬泥 有冇大戶有飛睇

我老死黑單去左溝女？

12

你留完又唔追post 頭先咪抽中你囉

是

一抽成班死P牌垃圾上水

今日場場大波點睇

幫你留左
唔知計唔計

戒左大波

3隻p
出現多過你

中完又抽

連登有愛

DQ la

唔係我，係維他奶 我222呀

我見到221係你 係咪睇錯

抽獎咁麻煩，應該直接俾樓主

般泥出陣未有冇wood

搭半出

驗腦啦

我都見221係佢
笑4

221 我都睇係佢

羅生門

點解我係顯示佢

收皮啦死乞衣 冇錢死返大陸乞啦

美麗的誤會
個個都見221係你

咩事

無撚緊要啦，重抽

咁重抽啦，公平啲，我無所謂

gchi

多謝手足 再俾機會大家

想知金主睇221係邊個

respect

8x1中到 內定派100比你

中先算

G持

有有Block左人？

有前途

我語氣重左啲 say個sorry

低水3x1

祝中

#328 請留payme code

大角已死

Sorry ar 巴打 啱啱見你唔到

赫根會贏

斷on9平

下場先

人就實會扑嫁啦。
好似呢個咁。。。話派話派。派撚到人哋都抽第二轉都無影

2.09

老友咁抵得諗，抵你中

唔緊要啦，下次啦，都係開心姐派錢姐，無謂為咗筆錢嘈

係咪聞緊西唔得閒

多謝巴打

老老豆豆 最驚就係on9平撚狗

無沙夏？

般泥有wood 水晶冇zaha

好似有

恭喜黃生

Fd黎
互派過

Dennis

一出陣容 水晶宮回到上2.14

勿相認

水晶冇 zaha = 收皮

2隊攻守都唔掂 博個0-0算

Zaha唔喺大名單

準備狙擊！！

王定黃

有巴輸阿依

派了

要搬泥了

我都唔知原來你有賭波

永昌宮了

無saha但有阿姨

狙返你報假

般尼清一色跌飛

有冇1.04 買 依家補個1.14

搬泥大落飛

精工回到

射精宮無沙夏

收到了 祝返巴打你長贏長有 發過

13分作容2分開平手仲要高水
是否有鬼

Dennis Wong咁串？狙擊！

越回越愛

頭先鳥法

琴晚westham無左安東尼都贏wor

好 不過要追番數先

冇錯！

咪挽
唔想做第2個黑單

讓球主客和升到呢

驗腦

好鬼喎

黑單比我狙擊到跳左樓 勿念

精工會唔會轉平半

本身想講反cup狗會
唔知你贏定輸

same 跟左50蚊

same road

咁睇好贏2球/以上

反cup馬會！！想訓醒收錢

留名先
第一個派我

仲輸緊6.5k

又跌

我50k

鬼盤建議skin or 大細

咁多

輸水 退水精宮飛了

幫我還？

好你少少，我對上星期40k

唔係執50k咩

你就汁300k
1m埋

係愛呀 哈利

想知包書呀姨之前係水晶宮表現如何

冇Zaha我覺得反而抵買 會整體性強啲

場場食詐糊

下

CHING 搞笑?

我都係咁話 Zaha識踢波嘅咩

點解無咗Zaha?

係得你先咁獨具慧眼

無zaha照屌

聽落好似打緊飛機

般尼大船?

般尼

馬會係咪唔記得派葡盃晉級

未派啫 一向慢

搬泥邊識入波 咪玩啦

原來zaha去完非洲中左武肺

師兄呢個咩apps

睇過幾場 佢係快但成日揀自己推
有少少毒瘤唔太鍾意佢

3小時

G10oal

今場識

依場唔買搬泥唔好話自己識波

我諗起c朗走第一年 皇馬班人都係咁講

馬會一枝獨房

試試佢

精工全力架
要般算

見到般尼終於作出改變
用積洛打正選

有冇水 救我

跟全黑b

高登仔

10000

7仔有

j Rodriguez 勁到

奇姆基[0/+0.5] ✅
馬里迪莫 晉級 ✅
水晶宮[0]
奈梅亨
奧特海維利
修咸頓[0/+0.5]
阿積士青年隊
侯治栢度[0/+0.5]
利斯菲體育會[0]
紐維爾舊生[0/-0.5]

多多支持

個apps主和和賠率調轉左？

天狼星半大全大

但阿朗一個人入幾十球
贏Zaha幾條街喎

c朗同zaha 點比

有無同路

羊巴今日有冇出過水

等羊巴算

早d訓算 今日

邊邊賠率先岩

精工點解會受讓咁得意

般尼角大？

原來中武肺

中左仲勁

通常頭場半大 之後啲波都係細

買左細 但應該大值搏d 高水

唔係般尼先受讓咩

般尼fg

又唔買角

好信你買11.5b

希望今日係大波日

又嚟每日一鬼 精工開平手高水

但我買細

唔出勁到曉飛都無用

兩條飛中哂嘅話頭5派一百
唔想諗，瞓醒對答案

你買乜？

入咗2.5大

對答案 0 蚊

無人買永昌官

今晚d 波難倒到

水晶宮

唔買搬泥唔好話自己識波

你買乜

9.5有2就入了

對咗

重心
般尼fg

秒c

口水飛呢排係咪針多

1c

自己睇啱搬泥
但佢真係太廢 自己都唔信自己

杜蛇幾時有穩贏

杜sir

哈

角大波大 得唔得

穩陣

狗會點撚樣 又封住

無紅字穩陣
不了

精工上啊

精工

4.25半大 穩贏 穩到仆街

11111

無人講㩒屌

Who

上次摩哥巴黎3:2 中

入波未

買咗盤冇買半大

都兩三日了

角大波大 快撚啲啦

[19]般尼 1-0 水晶宮[9]

搬泥fg cashed

1:0

封what

1-0

On9 後衛

搬泥

0.5/1 易到

靚撚到

角大波大

主gel

杜神又中

般尼快到

唔係今場 呢句係上次杜蛇撚左半個波po既人果時講既

好撚勁

般尼主場係咪返黎啦

針

杜蛇上幾次都唔中
今次冇買般fg

Wood 先過一關

中咗

含撚啦精宮

22222

唉 屌 杜狗口水飛又贏

晶宫會cup

仆街 訓身客win

波蘭 我輸左幾皮

精宮整個快速反擊 追和試試

j羅勁

搬泥 會唔會比人cup呢

水晶你落後wo唔係唔追啊話

角球雨了

有買波？

快到呢....
仲諗住等倍率高啲先入手fg

半全大日唔該

支持

Cccccc

冇買嗎

本身想等兩倍

33333

333336

又中

搬易到

角大波大上啊

2:0

杜神勁中

記錯，買芬蘭半大4.25 輸幾皮

水晶Ng

刷角

杜神定杜狗呀
一致d得唔得

單狗

羊蛇

修頓上唔上得過

口水先勁，你識咩

羊巴之後有無野睇岩

下球點睇

杜sir仲有無

主

係咪呀

買咗精工點部署

44444444

44444

收到

等贏

4c

有，紐倫堡同阿積士大
等尾盤

花狗

般尼ng 轟注

估唔到有傻仔買咗水晶宮

444444

兩邊不停送角

屌食角

唔等直接買了

⻆球雨 唔敢買 又半10全10

杜兄 咁撚突然睇唔到呀

晶宮廢撚到

食角?

球證盲嫁？食角

必棒狼

俾d信念

精宮班後防食左屎

同左路

唉早買左 如果開場前見到回哂飛肯定唔買精工

大船開得出

關你撚事

我跳舞

大哥好野

靜啦

永昌怒屌

角大10.5 gel

開波2.35。2.5b 再買2.35 2.5s。乜撚都唔洗睇。直接收息1750。唔想煩

好多靚女

睇唔出 羊巴咁後生啵

555555

未，無錢買杜亦有賭Fg

200起機

5ccccc

聽晚

5cccc

半場12c快！！！！

屌你老母水晶宮你唔撚係輸比垃圾呀嘛

永昌宮 和波都收貨

埋門都未有 等死

訓先
出場精心度重心益大家
狼勝
信念不足 上盤
信念足 主勝
信念十足 -1勝
穩陣

珍

屌你阿姨

阿姨

差少少

般尼咁多場唔識入波
呢場又一黎就入
垃圾水晶

係zaha入左啦

水晶cup未

點解叫永昌宮？

有人想知再講

唔想知

哥登堡 有無同路?

万刀甲d friend

你b嘴

奈梅亨似jump

包輸阿姨hi auntie

Goal

10分鐘就針

0-1

奈梅亨10

耐冇上波post 大岩蛇呢

hi 我改左名

0-1了

拎左5000蚊未？

。。。

有冇其他

無福份拎

買左條6串1 99.6%中
有人想知？

贏多d

貼能左幾日都係依張

精工似反cup

中風？

佢羨慕我今日去spa中肺炎有5000

有無分析?

想要？

on9平 真on9

打開反擊唔識攻

連c雅邊個J

精工落力啲啦 輸比垃圾 快撚啲刷角入波啦

屌你老母ON9平！！！！！！！！

仆街又中伏

12.5s @ 1.59

刷角啦水晶宮

葡盃唔派點賭

我女神

角呢？

買左唔講

等左好耐

All in 左

屌你精工

角大波大 快

老4等比人ban 88

般尼真係派錢原來 1.78

唔記得留d賭即場

Hi

角大快手

精宮追和先

我都all in咗水晶宮

狼主場防守力強勁，兩翼高速加神鋒入球有保證
修客場失球極多，神鋒缺陣，大腦包斯有傷

主場狼一向穩陣

Nec快半大

有無1年...

唔好搞我條女OK？

般尼ng

求你天狼星半大

??

66666

666666c

角大波大 jump

訓 聽曰又有亞冠

黑根

收到了

正

德乙客隊點睇

1-1未

高登堡0-1

半場6c角大都jump

乜撚野送禮勤

頭場贏完夜晚真係針返哂

多謝支持

More fat boy eat all day

５９分先買

精工快cup

差天狼星

睇落似半7

睡超全半大未

7c

777

7

8

88888

水晶晶個龍

888888c

發脾氣

屌你刷正呀

無限角

大奶奶！！！！！

精工你幫人超機就幫到底啦 角大波大

送角

block突

半8全.....

more plz

半8全10？？

唔會咁邪嘅

6

20

請記住半八全九嘅教訓

又對家 哥登堡 屌...

兩邊買重角大笑死

角大神器 別怪他

嗰場輸撚左40k

識嘢

大戶

荷乙半大24

乜撚野8 隻呀

依家唔敢gel定

般gel定先

下次send俾eason得了 唔洗同我地分享

半8

好彩無買半大，又撚狗，就係識刷角

克勤！

半大易撚到

搬泥半主3.2
半大

半8全.......9 ？

哥登goal

買左10.5s
又驗腦 訓得

爬左成個禮拜又波又馬俾佢一下清左一半

3選1 半大
係咁on9揀中天狼

過關 半場入球大細
4X1 星期一 1 烏法 (主) 對 奇姆基 (客)
大 [1.5 球] @ 3.55
星期一 2 彭拿費爾 (主) 對 馬里迪莫 (客)
大 [1.5 球] @ 2.88
星期一 3 般尼 (主) 對 水晶宮 (客)
大 [1.5 球] @ 3.45
星期一 5 哥登堡 (主) 對 赫根 (客)
大 [1.5 球] @ 3.18

最先半大居然係高登

周時有

3場瑞超
買中00果場3.5大

開最高water嗰場半大@3.18

半0半4日日有

英超史上應該未試過半場1c都冇

荷乙快手啦，半大！！！

半8全14大家開心

起身收錢

我打開手球

高登仔立即全格

好

3場最冷個場半大

唔會半8全9,10啦，又唔係0:0妹緊波，外圍走地角大又低水

奈梅亨贏緊一粒仲有@1.66代表乜？

玩左幾轉8+6重生 波友戒波吧

睡超立刻全半大

代表買10蚊會有16蚊

跪求天狼星半大

代表你買緊外賣

瑞超已經兩場半大

On9平半大goal

半大神聯瑞假!

有冇介紹

退出波po了 各位88

德穴

乜鬼小潔

荷乙讓個名比瑞超啦

跟你搵緊食

睡超半大聯

星期六殺網呀 仲推人落坑

88了黑蛇 祝長羊

？

天狼星快開半大啦 屌

一球都無，垃圾黎

我求天狼星半大

桃園娜美叫小潔咩

啱啱追到回本 抖下氣先

幫叫 快入

兩邊咁樣送角應該有 14

想試下贏錢，有無水

戒賭便是嬴

荷乙goal！！！！

0-2

買曬主客和

屌你

天狼星入未呀

半大日

天狼星半場比球我

派我就贏

有冇奇蹟全半大

狼隊點睇，好似好廢

13.5b？

S

好撚野3場係揀場00既買半大

荷乙半大

隊隊都半大
有隊00係咩意思

天狼星半大100%

高2-1

懶獨特

On9平又12m
學今朝蒙柒雷

天狼星半大plz

10 1 500

天狼星一球都無 隔離456

天狼星 一球please

2

佢

3-1

on9平

69 平半大全大勁中

又12m個app係咪壞左

ok

分2粒比天狼啦屌

全大都出埋

\｜/

屌係咁撚黑揀場00

上香

笑左

Ching下場有冇心水

赫根入未呀

天狼星半大啊

99999

點解個個都天狼星半大

係咪同甘岡2.5b一樣都係都市傳說

第一次買3.5咁易 如果場場波都咁好賭就好了

其他場上曬岸啦 仲似我地要叫咩

989

其他中哂都廢事叫

因為順手串埋

原來ＯＮ９平３個１２Ｍ

好癲

天狼星我求你半大

誤中妹波

痴撚線，呢d女係香港真係玩撚晒